[一人一個]有邊個唔算靚仔 但好戲既演員？

我先 張建聲
游學修(個人覺得佢幾靚仔,但大眾唔認同 )

大家請出招

林保怡

外國黎講有John Cazale

林保怡真係堅
林雪算唔算？

唔覺游學修好戲
我覺得佢每套戲都好似係做緊自己
當然佢都算新仲有好多進步空間

我覺得同囚不錯

Sorry 其實Topic 開得唔好
唔應該講唔算靚仔
只不過係唔想黎黎去去都講偉仔個D又神級又靚仔得過份既演員

佢依家有套TVB劇上緊
唔掂

負評都討論下

郭晉安

王剛

陳豪？

Benedict Cumberbatch

覺得佢幾靚仔 Keep得幾好
勁好戲 好鍾意睇佢做奸角
不過佢就係因為太好戲 搞到阿旺咁深入民心

陳豪只係記得愛滋針

Sherlock

痴線架 討論下都咁多負皮 又唔講下點解

Bobby

仲要個人超好 會教其他演員做戲 signal wong都係佢教

真心覺得游學修做戲幾正 唔算超靚仔但肯定above averge

就一個白只都打死你啦

劉青雲

認真 吳孟達

梁家輝